恒指會在短期反覆上落

恆指會在短期重試24800

恒指會在短期上試25500

恒指會在短期上試25900

本人在24600，24100，23700時開Post叫大家買貨。

現在在這裡叫大家賣貨，賣貨的時機如下：

恒指現貨26400， 26800，27000，25500，24200。

Change my mind.

上定落機會大d？

上面7百，下面 2千2 ？

跌先賣貨唔係應該溝貨咩

止蝕掛
不過我會坐多過止蝕

即係唔止2千2

睇咁淡

264賣貨
但話會上270
咩logic

take profit 同正式反手沽係可以唔同既
到左目標價位止賺
又未覺可以沽得囉

正常手法喎

咁點解唔270先賣
佢話上270喎

咁例如喺24200買升
到而家2千2點

如果target 賺2千點

到左target 就要take profit
呢個係紀律，落左袋先係真賺

我地老散，唔可能同大戶一樣賺到盡
只可以喺大戶既range 入面賺

咁先長賺長有，唔係好易一鋪輸返哂

純粹分享下

原本睇260 ，點知三日就打2000 點，依家唔識睇

講咁多做咩 有啲人係以捉人錯為樂

樓主有心分享係難得既
幫手解下畫咁啦

267

食得啦，有500點。

LM

今日都係一個price movement

請問咩叫price movement?
google 都唔係好明

其實姐係睇圖
昨天開市升咁急就要搶住沽，星期一晚已經講左睇267係頂位，星期二就到，咁就沽爆佢即食500點。
然後今日高位有接近星期一的收市位，呢啲都係一啲消息，日積月累睇多啲圖，然後觀察趨勢，就慢慢搵到規律。個哲學關係同江恩有少少似。

多謝解釋

其實講左等於冇講

雖然指數259，係帶動指數的大藍籌還是高位，可以等指數再跌先止賺。今個月要再買股/衍生工具的話要等恒指252xx先可做考慮。